身體狀況異常 討論區

近期有無 出現怪症狀？

有出紅疹，少少水泡

咳左成個月都好唔哂算唔算一出街就喉嚨痕

公司附近係TG地區
我就月經失調，肚痛
有個同事就敏感睇佐千幾蚊專科

你果d痕唔痕 係咪手腳都有？

屙左5日爛屎
頂唔順聽日去睇算

個胃成日頂住頂住，唔知係咪d水有問題

上身啲疹痕到仆街

屙屎臭咗

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟

身體上黎黎去去都係果D...
但係我3日加埋訓少過4個鍾,
要狂飲Red Bull
一合埋眼就好多畫面
訓著冇幾耐就草目皆兵咁,好似聽到好多槍聲咁,
我係咪叫做思覺失調

Blocked

無咁嚴重
淨係肚痾